包皮及早收皮祝福區

無他 純粹覺得佢樣柒串貢貢

希望佢20癲瘋 21開始退步 22收埋皮入英甲玩

打撚錯字，屌

全力g持

20歲斷腳

黑